[扮工動物園] 終於嚟到親愛的星期五

好感動..

TGIF

Joson

JO

J杯

friday

收工去邊玩

點頂到6.00

上下網, 屙下屎就到6點架啦LULU

早

AHA~~~~~~~~~~~~~~~

杯杯早阿 星期五

等放工中

放工有咩do

放工歸家, 嚴重缺乏睡眠

陣間食咩好

爭鮮

打算食subway 今日買一送一
出糧食好啲

每日返工等放工

每日都唔想返工
有無返工藥

遞一遞信遞可以每日都唔返工

這就是上班

即係由食緊屎 去到屎都無得食

唔好食爭鮮

有錢才可以任性

柯左三次喇

飲地捫西梅汁屙多幾次

赤壁

gogogo

飯爸 飯囡呢

早晨

開心搗亂

明
天
短
週

長短週dog no fuck

個天使係點打

我都係
搞長沙

早晨tree

薯姐

記低christmas個code, 加返 #[original code]#xm

圖

等收工

仲有2個鐘

收7